[慎入]威靈頓街殘廁開始多人

真定假

Lm

等左你好耐啦快啲入黎第二格

dinlo

好驚

樓主想開花?

join埋我

我係記者

皮哥！

想開

屌你

wow樓主慢慢enjoy

Obviously

係 個到現場情況係點呢？

樓主要小心啲

我都停左一陣

由記者薯皮直播

被fake了

好多人

Eat rice first

塞曬喺一格

迫爆左

me waiting my burger

屌

Waiting for my big cock

食緊叮小籠包同燒賣

講故tai

影唔到，太多人

u係boy定girl

好鍾意小籠包

我都想知

叮小籠包入面勁乾

I am a big big boy

女校男生

灌湯小籠包

天堂

想食蟹粉

Yes I am 偽娘

不了

唔該皮皮記者
博士呀 唔知對於近日呢有好多人塞係殘廁呢個現象你有咩睇法呢？

我唔食海鮮

我去寫故先
好懶

Steam next time

你呢度咪寫緊

以前食過一間茶樓既蟹籽小籠包 佢蒸到啲蟹籽發曬漲勁核突

我寫hehe有冇人睇?

難得屋企買返部微波爐 想做下懶人

On9樓主 我以前係威靈頓街返工果度撚有殘廁

我膠

諗起係呵餐餐好e食就想嘔

g持

香港人生育因為今年嘅一啲政治問題，大大咁下降
所以有唔少人決定轉gay

用唔慣會叮到乾晒 好難食

樓主pin呢個

屋企冇微波爐

pin自己on9

呢度gay post
歡迎加入

我成日狙擊樓主

但小籠包真係麻麻地 下次都係蒸

推介好e食

又話食到好想嘔

有你唔覺姐

我日日食啊嘛間唔中宵夜好滋味

樓主肯pin未

嗯，政治問題真係會大大影響市民嘅生活質素嘅呢。。。
咁博士，你覺得呢個轉機現象對香港唔同方面有咩影響呢？你覺得可以點解決呢啲問題呢？

樓主快啲pin

Pin

所有感情問題我一律建議分手

有你老味啊 我以前次次去大館or pmq
樓主好on9啊

原來係漁塘釣魚高手 失敬

可以
人類係世界嘅癌細胞
要咁多嚟冇用

戒緊宵夜 食宵夜好易肥 仲要康文署封曬場冇得踢波 而家肥到仆街

屌點解覆左咁多次 自膠

原來係足球仔我同你雙人賽ok?

本王話有就有！

3次 睇呢你好尊敬佢

博士🥺

我笑到停唔撚到

好臭

玩開多人賽威靈頓街附近有冇球場

Wtf

成日想去參觀但唔夠膽

ching係入面？

偏零巴好可愛

衰屎

唔pin!

下次一齊去靈探

好幽默呀嘛你

好惡！

去0探

係 有冇人想含撚？

探靈下話你

1探0

隻公仔好核突

我

呢隻真係好得意

肛探

我鍾意左你

come

戴口罩點含啊 係咪要捅爛你個罩

要多啲

我係港女

想問下你係真膠定假膠

第二格滿左人 係咪要去第三格

多啲咩？

認屎認屁個樣

終於肯認啦咩！

被發現了

來而不往非禮也

奶油

你兜唔到啦Kong girl！

誤會一場

發生咩事點解topic變成咁

我都唔知點解會咁

你怕醜既話 等陣人少啲我再叫你入黎玩

話咗係誤會

gay post

春袋你受咗咩刺激

春袋谷精

我account 比人 heck

要幫下手

可以..多啲人都唔驚...

咁撚癲 做咗咁耐人都未試過

搞咩 你尋晚操腳嗎

出到你咩都冇

屎巴

好撚kam

你都試過一日四次？

樓主我勸你好快啲執定包袱著ihbsyqnosyb72))^!

好..好啊

救我

無睇username就知係你

想問下後面嗰段咩意思

不受控了

我依家執緊，咪住有人敲門，我去開一開、

我啲語氣真係咁好認?

Hi bb long time no see

我宣布樓豬係港女

RAP

Dse考成點

死港女！

禾吾系..

m2炒左
中英坐5

好撚勁

收聲！

Wow so勁溫左幾耐

樓主好中意芝麻街?

爆樓主大獲先

eat嘢先

姐姐

身為溫書小隊長要有少少能力先lead到d crew ʕ •ᴥ•ʔ

一年

wt u want

Yes ！芝麻仆街最喜歡了！

我見過你入女廁嫁！唔洗唔認！

喂！！

嗚

花生

我又去

我扮得似姐，唔代表我係

呢個公廁好撚恐怖
俾gay佬捉落去
叫都冇人應

Want you shut the fuck up

一定好撚臭

幾乾淨架個公廁 唔錯 之前裝修過

cant
snipe u

咁得意嘅
你俾人捉過入去？

你比人捉過入去？

你兩個心有靈犀一點通喎

係喎可能我哋....

睇嚟又多對情侶了

叫幾聲嚟聽

春袋同廁郎....

個po上咗熱門

？？？？你睇錯

我已經心有所屬

用多啲不推文啦

唔知有冇水浸

樓主pr公司嚟，拉！

同你一齊....樓主真實身分係...

樓主係港女，拉！

你夠薑就講出嚟

都話係誤會😑😑

真係用呢個名開po

係港女

大家準備好了嗎
觀眾呢

真係會有人買咩

有冇大佬打mhw

好耐冇開過了 係咪多左好多新龍

本王有咩唔敢做！

冇呀！散場！！

is 快啲一齊打聚魔

聽日收工落去望下先

先爆樓主真名先

等你

未有心情打 遲啲先

依家冇人喎

lm

樓上25仔

望下你後面

點解你喺度

坦白從寬 抗拒從嚴

食完飯未啊 人呢

點嚴法先

佢哋比個po名嚇走晒

個個都出曬去威靈頓街

覺得樓主係港女既say個hi啦

返來了

返嚟就靜咗

毒撚被動技

我...我綁住你嫁

晚餐食左咩啊

有人理我竟然係講呢啲

Halo

早餐
一個漢堡包

Bye

tui

你唱

可以

hi

係

1個

國歌

唔..唔好啦，我禁大隻你綁唔綁得住先

我的片單

遲拉！我帶你環遊世界！

你個25仔

琴晚loop咗一晚

屌你！屌你老母臭閪！

見冇人理嘛

邊間教會

c 打？

？！

咁又係，慘慘豬

C乜撚嘢打，巴打呀

想問下大家薯條係點ketchup定mayonnaise

茄汁

茄汁！！！！、、

泰式辣醬

SHIT

我特別怪

真der 嗎？

Zpecial

不意外

你點咩

Yes

mayonnaise=,=

怪物

幾有趣 呢首

佢係

ok

轟牙

轟轟轟

又俾人撚化禾

Ahhhhhhhhh米屈啦屌你

佢係c打不是新事

c打樓主

樓主c打 哈哈哈

小學雞
c打樓主

屌咁你又講

true

唔好嬲啦JM

我冇嬲

下一個 估下樓主幾歲

幾歲 我唔知

咁樓主叫咩名啊

自己計吓

唔重要

佢得罪我

好 我唯有講出來

Hi 我返嚟啦 我好似錯過好多嘢咁喎

有 第一次聽係睇kingsman

等左你好耐

我都係聽到佢一路唱一路行 有啲眼濕濕

講緊咩

砌緊樓主生豬肉

正

有痴線佬入咗嚟

咩啫

Kingsman啲歌好正
呢排想買 birds of prey隻 soundtrack

好悶

悶

唔夠我悶

我戲都未睇不過好耐冇睇戲

我最悶唔洗爭

you win

聽開本土歌多日文歌淨係會聽動漫個啲 butter-fly

傾咩啊咁你諗個話題啦

其實個個都咁悶

因為大家都冇人搵

鬥悶？

打你的機

駁唔刀

鬥悶大會

點解會有正負皮

我自閉...

冇機打 都話部機唔係我 不過你仲衰 就算有部機 部機唔係你身邊

既然推到上熱門 應該好多人係中伏入嚟？

標題黨 拉

肯定係想睇圖 無圖就負皮

唔怪之得

哈哈

全日冇出過聲

樓主係知名五毛，拉👋

這裏建議親 現在打開個窗口大叫

又要坐成日

我諗係啲人驚有咩事

係喎加左慎入

好 正 開心 悶死你

冇氣

對 呢個標題真係有啲唔係咁好

諗定下個post叫咩名先

Ok下次唔玩

都係叫返無聊一齊吹水

No

好啊叫咩好呢

加番（3）

改咩名好

唔要

建議你起樓主 呢個Post已經有好多個

好悶呀咁

痴線佬無聊一齊吹水

會少左人入 因為啲人驚我地已經小圈子左唔敢出聲

比較中意聽啲聽得明歌詞既歌 廁朗巴識唔識日文

係呀係呀

咁改咩名好

大家有冇任何煩惱 又到左煩惱解答時間

不嬲都唔理

點先入到圈

改咩名

有

請講

尋日先開始傾既新人

係啊

痴線佬無聊一齊吹水 被遺忘的人圍爐區

春袋麻煩考慮吓呢兩個

點先可以聰明啲

我有多

你想邊方面聰明啲？

你有撚用？

點解我一入嚟就靜

收埋左幾多條

gay po都唔知入嚟do what

夠曬成個連登用

唔識講
轉數好慢load 唔到

GTA 係咪搵唔番個Po

真絲嚟？

呢啲天生

偏分小子齊吹水

Um..... 請問你係咪話題終結者？

係玩緊GTA

有啲人唔係咁諗

Ok

五十音好難背 唔知點解男朋友可以背得咁快

郎sor

點解我唔可以放過自己

但有棍

你話我 ？ 我係啊 唔信可以追post

司華力腸有冇興趣？

你可唔可以保護下人哋個心靈

係掛....

屌真係撚屌嚟

喂！！！！！

識唔識轉彎

好感動

呢啲自己揀

我唔值得

2878票同意
1票反對
宣布通過

費時比佢咁多想像空間..

係中伏入嚟定點

你好mean

咁叫無聊吹下水[只限大波妹]

笑

所有人都可以出聲 歡迎新人
我之前都係搭嗲入不過佢地都同我傾偈

你班人恰我

佢對gay有興趣..

事實姐

咩意思

我由無聊一齊吹水已經喺度 見證着呢度點樣變成痴線佬圍爐

吹水者 唔洗諗得咁複雜

冇人入
完。

咁就可能真係一個人都冇

肥仔波得唔得

你係

上翹
頂到盡都得

New balance

食屎啦你

自貼先

姐係唔想你以為有彎轉 好多野都係整定的

佢食得屎多 你唔使理佢

痴線佬區 講野就有人應

想含

依家淨係對東東有

lm跟進

可能佢叻啲/俾心機掛 睇你鍾意咩方法
都可以一路學字一路記 整flashcard...

我唔係人

咁講嘢

樓住pin this

我要先嫁

你係奶油

Wtf is this

搭嗲入+1

想知啲咩...

要幫我吞哂啲精喎

你要嫁 但可能冇人娶

：我冇諗過今年結婚

一齊啦好冇

玩手機驚背 但玩下玩下就唔想玩落起去

2 boy 1 cup

狗？

可以，會奶哂佢

唔好信食屎巴講

唔好爭
我兩個都要

哇真識食

喂啊唔准你斷我米路

呵

你係c打？

你不仁我不義

玩禁大？

跟你學野

嚇親大家唔好意思

個名累事

唔係

粗長直我都愛

正仆街 我搵條𡃁打7你

所以咪咁咪轉方法

我都幾痴線

我冇玩過呀兩個人一個杯唔衛生

唔緊要我哋好包容

佢

但冇棍

偏分小子齊吹水

入嚟留低你頭髮幾幾分界 我就9 1分嘅

你條靚係game入面打緊

禾？我吊高你吖媽過海

鬼

你有story？

屌 而家光頭

佢只不過係2號 我仲有1號 你要唔要做3號？

all back緊

知道

哈哈 我灣仔會展既 你邊撚到

咁撚大力

禾要收𡃁！有冇人跟我！

中分

咁你d打？

我做你既0號

吹d打？

吹d打

唔長唔粗唔直

我識吹

膠post pull

我要深喉

你不分偏零喎

係撚我都要

correct

笑咗屌樓主老母

你見我講嘢都維護着你嘅心靈係幾咁好 係咪先

我要顏射

原來你鋪排左咁耐 鬼馬啦你

出事架嘛

冇

我諗我嘅世界應該唔會有0 多謝

我要內射

我知錯了

又話大波妹先吹得水d都冇

快啲爆post 等樓主重新做人

你試下先啦唔睇得都打得

你鍾意啦

好man呀 屎屎嘅男人！

爆post就到你

好亂呀

我係絲

你咩態度！

你幾大先

佢係巴

我地下個po就叫

偏分小子齊吹水

關禾系事

咁我地一齊買襪買衫做風紀

Ok noted

唔是生性多疑冇撚咩

歧視中分？

我咪c打

Diu.

歧視all back

歧視埋我不分

係呀，真係改

你係咪好鍾意羊咩咩？

不分先正

咁就真係關佢系事了

下個po title已定
#all分matter

系牙

你可以摺一個po下個再嚟

你d打？
唔係 你係f

Yes yes

歧視光頭

情人眼裡

我有個建議 不如叫春袋尋春袋 薯皮食樹皮 不分變中分 食屎食到死撚咗 廁郎通廁渠

閃死我 你地見面未

你可以同返樓上嗰幾個深喉先

哈哈.

ching想一打十

努力緊

係大FF

因為冇你係咪？ 西面有企鵝 啱唔啱？

我大JJ

Noted

0/10

冇棍唔好討論

Yup

要單機了

你國字面

我覺得都係唔好咁快爆post好D

點解

冇得解

來不及了

到時可以推上熱門

我知你鍾意呢個名

不如我哋鬥靜

pish

已經上咗

我輸
完

屌晒你班仆街

下個po

好
⋯⋯
鬥完！我贏！

你地想聽咩歌？

行動po

認真咁樣上熱門會唔會俾人鬧

huihuihuihuihuihui

你唱？

我一定贏

清唱定自彈自唱

想聽你唱歌

應該會

p牌免疫

All

未洗乾淨...

好慘

Cctai惡過老共

不關我der事

好啊

樓主老母條隊係度

我想聽傾城！

想聽腎仔

請開始你的表演！

對

明明呢個post咁多P牌 點解上咗熱門

已截隊，多謝大家

其實咩叫cc tai

時事台

行動po自動熱門

喂hi!!!!!

塵世美

咁我哋一齊不推文

大家記得一齊不推文

P牌好似唔關事？

p牌不推文

白馬 你喺度就好啦 佢哋恰我

咩料 死人MV咁 我要聽你唱啊

笑到硬

你唔係唱既咩

白馬我嗰team的

你想聽腎仔吖嘛

你收皮

等緊你唱

白馬佢地恰我

冇問題喎

This is me

咁撚痴線

唔關樹 而家啲人好惡架

惡過生性多疑

聽左啦？多謝欣賞 起糕質

你都好惡

依家先發現31負皮

我琴日仲比你地嬲緊

32了

32

ching實飲好多水

樓主個朵臭晒lu😗

笑撚咗

港女個朵不嬲都臭

Healthy 廁郎！

朗

無得周圍嘟既港女 已經唔係港女

改定名先

郎

個po要冇人入了

米屈

屈你港女定係個朵臭

靜過太空

最怕空氣突然安靜

832

1001

840

841

36負皮

準備出門口赴刑場 好驚

lm睇心軟

咁夜嘅
我地撐住你

我都覺得會 未出門就打定事數

我都覺得會 未出門就打定輸數

keep me updated
諗吓男朋友啦

喺度

垃圾po

好多正皮

又上左熱門

嗱不關我事㗎，我用咗不推文

垃圾po 拉

好惡！！！！

點解會咁

唔屌唔鬆化

熱門準則

主題熱門列表並非手動生成，系統會自動根據各種數據計算主題的熱門分數，經排序後於熱門分類中顯示。
為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。
• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

再一次重申，主題的正負評分對主題的熱門分數已無任何影響，系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。
我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改，如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量。

P牌推唔郁

係咪mon po太耐

單一用戶停留時間

應該係我地斷下斷下咁入嚟

我朝早七點開到依家

原來係你

原來係你！！

肯定係你啦 五毛現身拉

講錯野

good morning sir!

Good day sir! 你點知的！

阿蛇捉人唔洗你教

我點影的

係咪想去新屋嶺比我姦

nooooo

唔可以輸比佢呀屌

要姦就地都得啦

有冇睇我男朋友好鹹濕個po

擺明係賤人 係廢人
你咪爲佢費神 你當爲己爲人

break up with another boy

唔好再捉我隻腳摸你下面

我覺得好 我之前試過咁樣都係迫自己block 咗佢 del record 連Number都冇 跟住自自然然就會唔記得咗佢

死啦冇擺credit

漁農處

我唔會
利申block咗

i mean冇咩意思囉 如果你又unblock嘅話

所以一定要del record

908

910

柒咗

屌 我每次預好時間你就突然間喺我上面出 搞到我個數字唔正確

柒埋右

哈

920

終於

我個頭真係好撚痛

弓喜

心理上定咩

飲杯暖水

生理

Sleep

oh幫你唔到

你做咩逼人訓覺 好霸道

我係總裁

啱啱先瞓醒

諗起Youtube果啲廣告

Don’t sleep
Sleep too long la

：就算你走到天涯海角，我都一定會揾到你♥️

唔用adblock

十連抽左未 有五星秘書

iPhone有既咩

我諗住話電腦

好似係有㗎

抽左，索

點？

大家都：

好恐怖

我諗住問下佢分到未咋

攰死先講

外國勢力

叫連仔del po

話說試緊係手機度用速成 學咗幾個月都覺得好難究竟係咪速成

我用語音輸入

個字唔識打我都會

試下同人鬧交 你好快就會學識

屌鬧交就唔覆佢

有啲字真係唔識拆

你用緊速成？

新po咩名牙

生性多疑冇棍

唔識拆個啲我直接用手寫

會唔會冇人入

有時連點寫都唔記得咗

咁癲

你down個倉頡字典啦 唔洗打都可以搵到點打
我有時唔記得都會搵

吹個靚水

溫書小隊長後援會

通常都係打得字多先唔記得點寫

定叫返gay佬吹水

我好少搵

此po已沉

要問返兩位有棍真絲

趕唔切了

人生五星星人生真係五星星

哎喲

Quick

我人生I

佢地潛咗